{
  "Select language": "选择语言",
  "Saved Strings": "已保存的串",
  "Export Language": "导出语言"
  "Inverter Number": "逆变器编号",
  "Cable": "电缆",
  "Voltage (V)": "电压 (V)",
  "Current (A)": "电流 (A)",
  "Resistance (MΩ)": "电阻 (MΩ)",
  "Delete": "删除",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Clear All Data": "清除所有数据",
  "Back": "返回",
  "ScanMeter App": "ScanMeter 应用",
  "Settings": "设置",
  "Manage Saved Strings": "管理已保存的串",
  "Change Language": "更改语言",
  "Export TXT (strings + spaces)": "导出 TXT（带空格的串）",
  "Export CSV (table)": "导出 CSV（表格）",
  "Language": "语言",
  "Cable Count (6 or 12)": "电缆数量（例如 6 或 12）",
  "Cable Mode": "电缆模式",
  "e.g. A1-F6": "例如 A1-F6",
  "Critical Values": "临界值",
  "Min": "最小值",
  "Max": "最大值",
  "Enter cable (e.g. C2)": "输入电缆（例如 C2）",
  "Next String": "下一个串",
  "Take Photo": "从仪表扫描数值",
  "Capture Only": "附加照片",
  "Attach Photo": "附加照片",
  "Scan Values from Meter": "从仪表扫描数值",
  "Bad Connector": "接头不良",
  "Mark as Bad Connector": "标记为接头不良",
  "Last saved": "最近保存",
  "Data saved successfully!": "数据已成功保存！",
  "Data copied to clipboard.": "数据已复制到剪贴板。",
  "All data has been cleared.": "所有数据已清除。",
  "Note": "备注",
  "String damage or issue (optional)": "串损坏或问题（可选）",
  "Describe any damage or issue": "描述任何损坏或问题",
  "Number of strings": "串数量",
  "Photo Save Location": "照片保存位置",
  "App Storage": "应用存储",
  "Media / Downloads": "媒体 / 下载",
  "You can configure critical values and cable labeling here.": "你可以在这里配置临界值和电缆标记。",
  "Cable Preview": "电缆预览",
  "String": "串",
  "Photo saved": "照片已保存",
  "No photo taken": "未拍摄照片",
  "Scan Values (OCR)": "扫描值 (OCR)",
  "Critical values saved!": "临界值已保存！",
  "Insert label into photo": "将标签插入照片",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消"
}